萬千星輝頒獎典禮 2017 (6)

tvb post 都去得咁快

馬明》張繼聰=陳豪》蕭正男=黃浩信

頒左大獎未 降魔的有無獎

蝗精

Paris

Ali!!!!

開頭個全球最佳劇集

Ali好靜

下

嘩！碩士

一個冷過一個

下？？？

擺明造馬

思貝

谷唔出

邊個行路咁大聲

咁你死返出去

Tvb真係想對死蔡思貝

我覺得佢喺踩過界真係幾好 對佢改觀

快啲交代虛報學歷事件

但只係開始令人改觀咁快拎獎就再踩死佢

踩過界

講乜鳩

好撚慘
我覺得佢攞冇問題

語無倫次

點都好過俾唐詩詠嘅
本來仲以為係Ali

達哥到底講梗咩？

唐詩詠西晒面

其實思貝知唔知自己講緊乜

抵死

女主角都應該爆大冷

交代碩士來源

千祈唔好係唐詩詠

胡定欣根本唔識做戲

鮑姐

屌

唐c泳

嘩！爆大冷

Wtf

點解唔係鮑姐

Ali

影后都輸

達哥+唐詩詠
折磨咗10分鐘

多謝網民......

Ali都無野拎屌 唐都拎真係垃圾

最差人先有

Ali 一個奬都冇 心痛

唐詩詠

其餘候選嘅都好過佢

無撚野呀

睇黎馬明都係咁先

無喇無喇，佢唔會再留係TVB架喇

把死人聲

老婆好波

死臭g

呢條臭西做視后

起碼都比最受歡迎ali啦屌

佢都唔係主角

仆你個街江美儀同阿田都冇五強

達哥拎完，唐詩詠個樣閪到

完全唔跟民意

tvb rip

好撚假

Ali 心目中視后

唐心係咪一個獎都冇

收皮啦好撚嘈

網上無人中意佢

我老豆都問佢做咩黑面黑到咁

其實見到Ali唔係踩過界入圍都feel到唔係

喊乜撚野 最臭西女朋友

侮辱哂以前真係拎視后果d姐級人馬

屌竟然比唐

唔撚係呀屌
臭西做視后

達哥岩岩浪費緊佢d講野時間呀，咪西口西面囉

Same here

Ali 你係我地心中女主角

佢誇世代都做得好好喎

C Wing bb
雖然佢個角色真係唔討如

呢度有邊個投咗票比唐姨？？？

Hi

馬明gg了

周麗淇

Do姐見到呢班嘢都攞女主角唔知諗乜

完show快d返去訓教好過

木偶以為自己上咗神枱